美劇集中討論區 (13)

神劇等推介 (由user Dr.Cormier & 在你的左右整理)

2017 新舊劇回歸時間表

Metacritic 2017年美劇評分排行

如要劇透請預先提醒再加粉紅細字或深藍細字

貼多次方便睇

事實證明
trailer伏，套劇都真係唔會好得去邊

之前條trailer好地地
呢條唔知發生咩事 剪到咁

我諗都ok ge
班底唔差
起碼頭兩集一定唔伏先

American Vandal好正
睇左3集

我話electric dreams咋
in fincher i trust
fincher唔會伏嘅

Mindhunter望落有d zodiac feel
重要有Anna Torv

有fincher, 已經係實睇

sitcom有冇人睇life in pieces?

佢拍完fringe好似冇乜工開咁滯 發生咩事

fincher死忠

lm

voltron season 3得幾集，跟著勁快出season 4
點解唔夾埋出呢

Amazon reportedly passed on the chance to bid on The Handmaid’s Tale and Big Little Lies

鞭屍
但就算呢兩套比amazon執到反而未必會紅

有冇人睇開heahea地 廿分鐘既劇?
想搵好似 2 broke girls 同 the mick呢類既輕鬆喜劇

fleabag

‘Mr. Robot’: What to Remember Before Watching Season 3

啱啱極速睇完呢篇野連重睇S2 finale都慳返
屌 未睇之睇完全唔記得stage 2係咩
S2果陣真係游哂魂咁睇

big bang theory
modern family
呢2套都易入手

岩岩down左 今晚試下睇

主要想搵d主角/主線 多數係講女既

Community，唔算係多數講女，但係d女好高質

Brooklyn 99

係囉好似失左蹤咁

The Gifted收視第二集跌至1.2
好麻麻喎

未睇ep2

Orphan Black fans?

fleabag就係圍繞住女主角
不過唔係完全100%笑，笑中有淚果隻

One day at a time
Unbreakable Kimmy Schmidt
兩套主角都係女，但啲女角唔係好靚，但幾好笑
自己鍾意One day at time多啲，成家人都好搞笑

不過呢套9成有下季

David Fincher Digs Deep Into Serial Killers With Netflix Series ‘MINDHUNTER’ [BFI London Film Fest Review]

頭兩集review : B+

下季arrow有michael emerson

有啲擔心

One Day at a Tim3 好笑得嚟又有意思

Mindhunter 已經拍緊S2
Netflix咁有信心
應該會好睇

雖然netflix好多垃圾劇都有S2 但fincher出馬應該好難唔好睇
爭在變唔變到神劇

Supergirl 繼續垃圾，應該會棄
希望flash同the arrow爭氣少少

第二集差左
劇情好公式，白痴都估到

聽日有CHANCE S2

MR ROBOT S3

終於有D 正野睇

睇女咋sg
flash希望西家唔好咁多戲份
最期待都係arrow同lot

Arrow先多女喎
仲有得扑埋

arrow淨係覺得thea靚女

Laurel第三季開始變得幾正

見EP1,2,3生肉出咗

係WO

希望S2 Ethan Suplee 多D 戲份

friends

orphan black s2正唔正？

咁快跌watt

係啊
好正 完左季有啲失落

Thanks 睇落幾正 一陣睇下先

琴晚睇左2集 幾搞笑
女主幾靚 英音不得了

整容西
Thea同supergirl正好多

sg睇lena定kara?
定係睇alex同maggie?
個人黎講 真心唔太鍾意MonEl
如果佢劇份多 我諗我都棄

得kara正
可惜無波

agger
不過之前睇左佢啲相
依家見佢supergirl個形象 有少少尷

平時唔鐘意睇comedy
但呢套好多位我都覺得好笑 得6集好快睇哂

佢啲相算有美感

好過JLaw嗰類相既
不過始終有種怪怪地既感覺
初初覺得佢係純純地 sweet既type

一講起Supergirl就會講佢d相

佢似扮純情懶係sweet果款

宜家一見到amanda seyfried就會諗起個湖 ..同隻艇仔

本身幾鍾意佢
但知道同左chriswood 即刻少左好感

含?

新個部X-men 電視劇The Gift 又幾好睇, 劇情緊湊又多特效睇, 有冇人睇左?

得罪講句佢條線又唔好睇, 老母又煩
播多D spacedad/alex/lena咪算

一紅左就飛左條仔離婚

Alex搞基又煩膠都好睇？

都好睇過王子線嘅
佢又唔係得sheshe線

睇左第1集時間過得好快
同埋有amy acker

agger lena/alex條線好睇d
maggie未出現之前 alex同kara姐妹線都幾warm
認真好掛住s1 cat grant既時候

我都係因為amy acker先睇 root

初初見佢地寫sheshe都開心嘅, maggie個演員又靚女
不過越後越 , 睇埋今季走向真係
跟住依家又玩返supercorp queerbaiting
一寫感情線就成pat屎咁

我係因為演Alex個演員先睇supergirl
之前睇到啲spoiler 話Alex會hook up with Sara Lance

Sara Lance會拍supergirl?

淨係記得angela上季勁頹 果兩公婆又冇嘜進展

有無人有睇 The good doctor

好記得佢唱everybody wants to rule the world

今季Alex好似有份拍同其他DC劇crossover 果幾集，估應該係果幾集

好識玩係個湖中心含

原全唔記得上季睇左咩

睇完上面條link就記返7788 my body is ready

好感動, alex終於有份玩crossover

呢套新戲個組合不得了 anya bb x olivia bb
仲幾多好評 想睇

今晚睇

今次吹到個規模會再大過上一季

anya
但佢對眼真係好怪好分心

因為上次Supergirl個集基本上係假連動嚟，今次就真係會玩晒4集

完全down唔到劇黎睇

陣間睇

Anya越黎越
係怪怪地
但怪得黎又越睇越正喎
以前睇過篇新聞話佢班同學喺fb tag佢落條魚度，笑佢對眼
之後佢唔開心到好耐冇照過鏡

不知幾正

bitcomet表示冇事

係喎，得迅雷dl唔到嘢

有人話係大陸做野 block哂d有版權嘅link

Brooklyn99 好正
成班人做埋啲白痴嘢
最唔好笑就係第一季第一集
捱過就集集都好好笑
The big bang theory 第七季開始有時笑唔出

American horror story第七季Cult 幾好睇
之前睇咗S1-4都ok
第五季睇咗幾集就冇睇 覺得有啲悶
直到第七季出咗好似都唔錯先追返第六季
第六季幾有新意 拍到好似睇真人騷咁
第七季而家做到第六集都好滿意 成班變態

X-Men拍咁多集仲有冇辦法唔撞橋

Legion咪幾高質
係呢套編劇唔掂啫

Legion個導演廢少少都會變爛片

Agger，仲有Amy一家人d對白好左膠

S6真係唔錯 有啲位仲真係幾驚

其實legion主力真係靠導演?
我覺得因為係noah hawley做creator先會咁好睇 成個故事方向同埋啲創意

同埋一個公營台一個收費台

total 75分

今日有得睇

對眼愈分愈開

呢個真

我覺得佢同natalie dormer同type
都係有啲alien feel但又覺得好正果款

Netflix 科幻美劇《黑鏡》（Black Mirror）第四季即將在今年底回歸，主創查理布魯克（Charlie Brooker）日前接受美國娛樂周刊訪問透露劇集細節。

查理布魯克表示：「這一季每一集的本質都很《黑鏡》，同時也很不一樣。如果你想像每一季都是一張專輯…這一季每一集與我們先前作的都不同，除非你看了不然很難解釋。」

對於第一次觀看《黑鏡》的人，查理布魯克首推「USS Callister」，他相當看好該集，認為是今年的「聖朱尼佩洛」（San Junipero），將會有相同的突出表現。

訪談中他也對當中一集「Black Museum」的篇名作說明，意旨英國的犯罪博物館。該集的故事中還有其他故事，概念有點像《辛普森家庭》的恐怖樹屋系列（Treehouse of Horror）。查理布魯克說：「我一直想作類似的東西…當你已經有一些現成的故事，透過新的故事將先前的小細節穿插其中。」

查理布魯克今年九月接受【好萊塢報導者】，曾暗示《黑鏡》故事共享一個宇宙的可能性，表示新的一季裡某集當中有彩蛋，到時粉絲們一定會喜歡。呼應上述的言論，看來這一集就是「Black Museum」。

Amazon TV Producer Goes Public With Harassment Claim Against Top Exec Roy Price (Exclusive)

man in the high castle個女producer比amazon programming chief性騷擾
原來個女人係electric dreams既producer 屌唔怪得知electric dreams唔好睇
btw原來佢係philip k dick個女

amazon今次仆街了 早兩日睇新聞仲話有兩套重頭劇同weinstein有關搞到可能出唔到街
呢排啲新聞日日都講住weinstein單野

The gifted 係22-23集定10集？

原來anya有份拍新xmen

Harvey Weinstein呢單野搞到好大鑊

越爆越多,
隨時誅連狗族

同arya一齊拍
話口未完啱啱幾分鐘前出左trailer
似鬼片多過x men

要不是有anya

真係似鬼片

日日都發生緊既事突然爆一鑊出黎就全世界一齊講
呢排班男明星都係咁比人摷返啲陳年野出黎鬧 要道歉
hollywood都唔知幾多女明星比人抽完水/屌完先上到位

就咁睇trailer覺得套戲有啲伏味

冇人睇Halt and Ctch Fire? 下集就series finale
個人認為由S3下半段開始一路都寫得好好

其實我覺得邊度嘅娛樂圈都係咁
女明星要咁先上到位
但到今時今日荷里活男明星D人工仲要高過女嘅咁多
唔該檢討一下啦

其實呢d野真係個個都知根本行規黎
不過真係咁樣比人爆出黎先搞到咁大鑊

導演係拍the fault in our stars個個

我龜速睇緊S1
見到好多人話一季好睇過一季，最近final season仲比人讚到上哂神枱

Netflix套what happened to monday影評好似麻麻
專心拍劇啦Netflix

係 演藝圈 / modeling果班大把
人工問題又係 有乜理由大家做啲野一樣但因為男女分別個人工就差咁遠

早兩日見到話lea seydoux都瀨哂野
除左呢d之外hollywood都好多戀童癖 bryan singer都好似係

都緊張嘅但劇情易估
好睇過死亡筆記嘅

個班底拍開愛情小品

Netflix 電影真係冇咩邊套得
好期待年尾套bright
Please don't suck please don't suck

Bryan singer個樣係幾似變態佬

條tariler好似d B級恐怖片

Mindhunter 上咗喇

佢唔係Gay咩

Brad Pitt咁多前女友比人搞

S1比較慢，同埋4個主角角色設定都係唔討好嗰隻，所以可能要捱一陣先，去到第9集就開始嚟，之後就易過好多。
呢套啲演技同角色描寫都好高質，可惜冇乜人睇

bryan singer好似真係堅料
有個男仔話比佢姦左
同埋見到好多人話佢好似出哂名鐘意玩後生仔

exactly 但純粹加多個元素話呢班人係mutants

咁多大牌女明星有份但之前都冇出過聲
宜家先敢講

比人騷擾同比人屌左又2件事
可能佢地冇上心，見佢出事出黎抽下水

真正比人騷擾完又比人屌完果D都唔知有幾多個冇出聲

S1真係有啲難頂 冇乜特別鐘意邊個角色
一有時間就拿拿臨睇埋落去
呢套真係好少人睇，final season都無乜聲氣 明明係高質劇
好多critics讚

冇男人唔鐘意後生

Superhero+horror可能唔差
如果係Constantine就正

後生仔

中伏巴鐘意熟男？

true
年中實有好多唔紅既比人屌左
紅果班應該最多比人食下豆腐，多數走得甩

其實真係潛規則黎
繼續爆唔好比佢停

得十集好少

有冇link

chance

睇黎Eldon Chance 開始黑化

我覺得成件事最嘔心係果班feminist actors
平時又威又勢咁嘈話比男人逼害 女人點唔公平點點點
件事咁多人中伏 要到而家爆先黎抽水？我唔信佢地唔知囉 但之前為自己事業當無存在依樣野

新劇加新po 又係留名嘅時候

而家迅雷down唔到片，有冇其他software取代到

如果唔係爛到貼地都會想睇 本身覺得班cast幾吸引同鐘意睇horror
但個trailer有少少失望
真心cast得幾好 還原度佢最高

黑絲啊

btw arya短髮幾襯 想睇佢變狼
佢原本喺got都有得變狼架 但又比D&D cut左
陰撚公去到做x men先有返個setting

Superman retuens

有冇link?

Brandon果陣咁嫩 會唔會...

睇住依個中文thread先，英文太多料 update唔切

默認咗

唔止電影
電視果邊應該都好多呢d野

10集差唔多喇 宜家啲劇就算唔係mini series有時都係得7 8集

可能中伏果陣係好耐以前
條友咁大勢力唔敢講 又唔知有冇人肯撐自己，單拖又冇證據

好耐冇見
做cd rom都留個正皮支持下個post啦

嘩K島 好耐冇上過呢個網

睇list最方便
Lea

屌 呢條先啱

October 14th
The Sudden Departure

竟然有人記得
上個禮拜我都突然諗起10月14呢個日子
we don't know what the fuck happened day

呢條片神級

迅雷死左

要DL 用qbittorrent

David O. Russell's $160M The Weinstein Co. Produced Drama Dead at Amazon

Following rape and sexual harassment allegations against producer Harvey Weinstein and the suspension of Amazon Studios head Roy Price after an allegation of harassment, Amazon has scrapped its pricey David O. Russell drama and taken over Matt Weiner's The Romanoffs.

Both shows were produced by The Weinstein Co., and the retail giant/streaming outlet has now completely cut ties with the company.

The news comes days after Amazon Studios said it was "reviewing" its options on The Romanoffs — the eight-episode anthology from Mad Men creator Weiner — as well as the untitled Russell drama that was to star Robert De Niro and Julianne Moore.

Amazon David O Russell套重頭劇因為Weinstein單野死左
好彩Matt Weiner果套冇事

唔好搞到man in the high castle 就得

應該唔敢搞man in the high castle
就係因為個女producer講一講宜家連amazon個studio chief都即刻比人炒左

sor係停職 未炒

Westworld爆足一周 快啲開名

呢個劇組好似都幾熱衷呢類議題

女權撚咁樣講兩講又可以做新聞宣傳下自己，其實根本自己淫底

我以為d種死哂

唔關淫底事，係虛偽
自己其身不正 學咩人做道德撚

有冇人同我一樣now apps成日jump

elsie咁 實遇唔少

Mindhunter睇到第六集 David fincher陣味

好快手...

其實做咩突然有人出黎做whistleblower..
條友係咪爭落好多街數

睇左5集mindhunter，好睇(但未至於好神果隻) 氣氛營造得好
男主角唔係太討好，鐘意Bill多啲
男主角同條女一齊既scene啲戲屎到爆 特別係條女直頭係敗筆
講對白好似讀書咁 完全機械人上身

暫時套劇最神係做Kemper條友 一出場聽佢講野毛管都動埋

第一集同條女喺bar到啲對白柒到

worth watching?

stranger things囉

睇嚟大衛芬查果然冇令人失望

係fincher先夠功力將呢d題材拍得咁吸引
比著其他人拍可能會變一般查案劇

冇留意件事點開始
btw最新受害者好似係eva green

平時好少特別介意演技
但呢條女真係極品 睇到ep5都唔覺有咩改善
佢一出現即刻唔想睇
男主角唔知角色本身問題定點，佢地兩個一齊我覺得係完全冇火花
兩條友朗誦對白咁樣.. 好夾硬

有anna torv我會睇

老老豆豆Weinstein我估佢實有做過, 但依家個個都accuse呢個accuse果個就...

暫時去到ep5覺得佢戲份算少
佢地平應該都係走甩左就算，廢事再提，但宜家啱timing先講掛

'Better Call Saul' writer confirms September 2018 debut for season 4

仲有成年

終於睇哂handmaid
我覺得westworld 好睇過佢
但呢度啲人應該覺得handmaid好啲

handmaid 貼身d ma
westworld visually 好過handmaid

但純以s1內容黎講
Westworld冇得輸
主題都好貼身
Ai 自由意志 同一性 有冇神
係人類探討左好耐嘅問題

好耐

我覺得頭3集: handmaid>>ww
之後集數當打和
演技主觀問題我都覺得handmaid果邊搶戲啲
anyway兩套都鐘意 主題兩邊都邊有各有各吸引

好似好少人睇左mindhunter
呢期黎講真係算係高質必睇 尋日一睇停唔到都一口氣睇左幾集

睇咗半集 因為太晚開始睇 訓咗
不過芬查fans 必睇

頭三集的確係
但之後都冇咩太特別
算係平穩地好睇落去
Westworld就後半越黎越正
第10集黎個超級高潮位

貼身

因為侵
近年dystopia題材大熱

上reddit追返每集討論post 見到ep5個post得1x個comments
仲諗住套劇會好紅

紅字完全同意
但因為ww maeve後期條線麻麻地 佢同lab果兩條友果part (最多人介意呢個位)
加埋班痴線佬又估中哂 雖然開估果下都好睇

Maeve真係好趕客
相反handmaids幾條線都好睇

maeve開頭其實好睇 ..算係最鐘意角色之一 可惜後期好似有啲bug
但都期待S2
handmaids下季好似話會有aunt lydia backstory 實好正

岩岩開左The100黎睇
會唔會太遲?

呢啲劇是撚但啦

浪費時間
我睇左3季.信我

暫時睇左5集
一心等lexa
真係咁爛？

你唔好睇啦

我知佢死左
所以之前一直都唔睇
不過依家冇咩野追 好悶

加入咗我地呢個睇the leftovers既大家庭未?

未 啲女得唔得？

要睇sheshe大撚把劇,
果陣係悶撚到仆街又廢事開D5季以上既劇先睇

leftovers啲女唔差喎

Sansa要結婚？

係呀
有人肯埋我單仲唔嫁咩 戒指成五卡

想睇lexa咋 好靚
Clarke我一般
Btw有咩介紹？

記得個時睇左2集，覺得好悶
lee peace

你次次結婚下場都 ..
joe jonas之後就會露出真面目

black mirror神級sheshe果集san junipero你應該已經睇過啦
netflix有套垃圾sheshe劇gypsy有冇睇過? 完左S1就比人cancel埋
為左sophie cookson而睇 worth it

開頭真係幾悶幾難捱 但呢套應該係少數之後進步左好多仲變埋神劇既劇
早兩日series finale啲人話完得好靚

兩套都有睇
睇Gypsy嗰排好入迷 一心以為有s2
冇續嗰下sad到 sophie cookson把聲好好j
佢gypsy個look正過kingsman嗰陣
Btw naomi

先21歲

睇睇下覺得nora仲正過jill

milf

原來sansa得21歲

矮仔食高妹

agger佢把聲同個look好好J
唔理劇情淨係睇佢兩個sheshe都夠
佢gypsy搞成咁kingsman又

nora 仲有仙氣級liv tyler都未講

女仔生得高都係要硬食矮撚

arya原來都20歲 睇落仲係細路女咁

唔襯囉

估唔到佢地會訂婚

拖住個細細佬出街

呢套為sheshe睇
見兩個都好靚
Ending望門口嗰幕好期待後續會點
點知

kingsman第3集唔睇喇

Kingsman要一個人返生幾咁簡單

Sansa個樣好撚老

外國呢d好快離婚架啦

成日返生條橋都用到cheap哂
第2集咁對佢真係浪費左
(利申冇睇第2集)

我覺得唔算太老 但似25 26

成日覺得訂婚好危險 訂訂下就會cancel

Channel 4 與 Netflix 聯合出品影集《The End of the F***ing World》首支預告上線，一對青少年男女將展開一場怪異的旅行。

《The End of the F***ing World》改編自查爾斯佛斯曼（Charles Forsman）的得獎漫畫著作，描述兩位焦慮的青少年男女逃家後，隨即發現自己毫無退路。

《黑鏡》男星亞歷士勞瑟（Alex Lawther）飾演詹姆斯一角，獨來獨往不喜歡與人親近，在學校中沒有人會與他說話，而他對此也感到很滿意。
《英國恐怖故事》女星潔西卡巴登（Jessica Barden）飾演艾莉莎，一名充滿焦慮的青少女，與母親疏遠並討厭她的繼父，拒絕與每個她遇見的人有所接觸。

《The End of the F***ing World》將於10月24日在 Channel 4 首播。

男主角有睇black mirror就知邊個
女主角係the lobster個鼻血女
香港netflix唔知邊時有得睇 好似幾得意

係 我以為佢廿尾

Jon snow都好似訂左婚？

Sansa拍咁耐GOT先21歲

班友拍完got就結得婚退休咁款

發覺呢排都幾多人睇mindhunter認錯anna torv係carrie coon
似咩

如果sansa冇拍got今年幾多歲

搵咁撚多錢

邊忽似呀

Mindhunter imdb有9分

拍GOT=拍少一個0既Harry Potter

主演好似200幾萬一集？
真係爽YY咁多條線演出時間分薄哂

10月打後就多嘢睇到爆肝
之前就揾套嘢睇吓都無

stark果班好似冇咁多

視乎角度其實有少少似 把聲都有少少

都有啲 但我覺得Anna Torv 面口再西啲

終於睇完This is us S1

睇到EP9又覺得套野跌左少少watt
今晚睇埋finale睇下點
但暫時fincher x netflix咁計都係當年HOC S1好睇啲

戲都係，10月尾之後好多大片上

今晚睇下第一集先

岩岩睇第一集 ,覺得唔差
暫時都有興趣睇落去

樓上有人話男主角唔係最吸引，我都覺得...
佢同女朋友好無火花

兩個肥佬角色都好正

想快D到2018

得jon dany jaime cersei tyrion最多
sansa arya都係低一個level

anna torv個樣惡啲
有人話佢地可以試下做兩姊妹

carrie coon同Molly Parker 似D

好多人唔鐘意ep1
但ep2開始會好睇
佢同條女可能係我見過演技最差最冇感情既tv couple
(有人話男主角真人係gay所以可能同條女冇乜火花 )
頭先睇完finale都係覺得佢地兩條友既劇情係全套劇最弱既位

kemper始終都係MVP 套劇要不是有佢

Kemper
頭先睇finale比佢嚇撚到我彈起

hoc個jackie?

btw睇哂mindhunter
睇完finale so far其實幾失望
雖然套劇唔係話差

咁快睇哂

jackie淫到

唔知點解覺得套劇幾好追 幾有衝動快啲開下一集
有一集得半粒鐘

仲未有時間睇

如果為左Anna Torv睇我驚你睇完嗌回水
一黎少戲份，二黎個角色幾黑人憎同廢廢地
原本仲諗住佢係果啲好型好幫得手既角色

The Alienist premieres January 22, 2018 on TNT

Daniel Brühl, Luke Evans and Dakota Fanning: The Alienist Official Trailer #2 [2018] | TNT

1896 ver. midhunter

Luke Evans

Strange things 一次過睇哂8集
係幾好入口幾過癮
會吸引人一次過睇落去
唔似handmaid呢啲要分好多日先睇得哂
但真心覺得冇handmaid出色
更加比唔上fargo
好似有種過譽嘅感覺

咁樣講宇宙神劇小心比人屌

真心13 reasons why都出色過佢好多
出色嘅劇睇完係會有啲空虛同失落

Breaking Bad (Baby Driver Style)

好多人吹奏但根本只係正常地好睇，大把劇好睇過佢

試下出去講

呢套我都覺得麻麻

Alicia Vikander and Michael Fassbender Are Officially Married

投入唔到棄咗

13 reasons why 我反而覺得好正
睇完會失落

真係過份吹奏

13 reasons why其實唔差
不過女主角真係好煩膠開頭都有d同情佢
好多野自己攞黎佢錄堆帶既行為根本係到撚鳩男主角

不過其實套劇唔係想話女主角抵死
係想講要留意周邊人
一啲細微野但可能造成好大影響
例如女主/跳落泳池果個
唔好等到失去先驚醒
好似係咁

咁我都明白套劇背後係幾有意思
但後段拍到hannanh好煩膠下
以為人人係佢肚入面條蟲知佢諗乜咩

外國果邊痴哂線 月尾開始又黎過
成日講到套劇百年難得一見咁
有時見到出面有人話套劇普普通通，就比人話好好睇喎咁都普通? 平時睇開咩?
真係想反問讚到套劇飛起果班人平時睇開咩

如果本身唔同情女主角
係咪照睇落去都唔會覺得好睇?

呢套horror comedy宜家美國果邊上緊，票房好似幾勁
講個女主角比人殺左之後不停loop返果日，佢用返個loop去搵邊個殺佢
聽人講好似幾有驚喜，今個禮拜票房贏埋blade runner

係好好睇但唔係神作
過份吹奏到有反效果

都唔係既睇到邊集？
中後段幾好睇好沉重
Clay好慘

香港好似叫死亡無限loop

Blade runner票房大爆炸 150M筆直

原本睇完覺得係70-75分既level
但越吹越反感

好似睇左兩集

咦原來香港好似11月上
好多人讚女主角做得好 又幾靚女，
雖然time loop拍到爛，但話套戲娛樂性幾高
blade runner好慘烈

吹奏班人好似前世未睇過劇/打過機咁
睇過/玩過Silent Hill未？知唔知咩係克蘇魯？沙耶之歌？Bloodborne？

有時間追埋佢

你都幾鐘意睇呢d恐怖片
講起輪迴諗起有套叫恐怖遊輪好似又係講loop
Blade runner票房差到咁遲下應該冇電影公司投資呢類電影

Blade Runner好睇喎

吹到史上最好睇

我都覺得好好睇 但同場好多人屌好悶重有人早走好灰

果班應該睇開tvb/韓劇

硬科幻片真係好惨
低budget拍得唔好睇 高budget回唔到本

同第一套一樣？上映時票房一般
之後多人吹奏

係咪節奏慢?

第一套係2007出左25週年高清remastered之後先多人睇返
出之前唔係話係一部"好睇''既電影，而係佢身為一部科幻電影係美學/設定/畫面上有不可憾動既地位，先叫佢做經典

節奏慢，冇大場面同精彩動作戲

Fargo外國有冇人吹奏
呢套野十分出色
個人覺得正過handmaid

外國唔知 連登就有我哋吹奏

極力推介synecdoche new york
特別如果已經返緊 full time job

同埋trailer對一般觀眾應該唔吸引
佢trailer根本冇講過套戲係講咩

電影嗰套？

好少聽人提
啲人都係講stranger things, game of thrones, westworld, 13 reason why

GOT同ST根本就公廁劇黎

每次講親有咩好睇既post我諗應該少過5個人會提fargo
外國都多人鐘意，不過冇可能夠ST咁癲

ST係依度特别癲

冇錯 個個都係一窩蜂話呢啲好睇
講真ST除左80s / 班細路之外，客觀黎講劇情上值得咁紅咁誇張咩 真係唔明

見你咁講就知你肯定唔識c字頭

關事咩?睇完係好空虛同失落
但睇果陣又唔覺好出色
可能因為佢結尾好似仲有好多野未完,可以繼續講
所以有咁既感覺

美國仲癲
不過如果平時睇開普通大路野，突然睇一套ST又可能真係覺得神級都唔出奇

點解咁講

The delicate art of the TV series finale

2018要迎接the americans series finale鳥

TVB都播過Silent Hill啦 有咩咁特別 發現新大陸咁

唔關事..同情個死左既人無用
好唔好睇都係睇佢點講個故事姐
重點係在生既人,例如:clay
睇佢由E1開始慢慢了解件事,成長
睇完你覺得女主on9又好,咩都好,係之後既事.
即係好似你睇the leftovers,你同唔同情果2%既人
D人點解突然消失唔關事,你咪又係睇餘下既人點面對件事

yes

run lola run

好打極有限

concept相似其實冇乜問題，用舊橋如果拍得好一樣咁好睇
但問題係拍出黎個效果又唔係話mind blown地咁好睇，純粹係正常
所以睇唔透做乜吹奏成咁

但leftovers果2%人冇出現返 / 出得一兩幕flashback
而13rw條女老是常出現，好多野圍繞住佢之餘又完整show返哂佢心路歷程
死左都好似未死咁，如果開頭越睇落去覺得係佢自己攞黎
咁可能都會影響最尾個感覺 因為我諗覺得套劇好好睇既人多數都係唔會對女主反感果批人

btw
相反13rw S2就應該fit返你講果樣野
之後開始講聽完佢tapes既aftermath

Legendary Pictures is rumored to have a few action stars in mind for the main role of Detective Pikachu.

According to That Hashtag Show, Hugh Jackman, Ryan Reynolds, Mark Wahlberg and Dwayne Johnson are all allegedly among the studio's top choices to voice the titular character. However, none of the actors have taken any meetings yet about the role.

呢套野係咩事 又要破壞童年

原來個女主角係la la land綠色裙條女

Lena Headey Details Encounter With Harvey Weinstein: "I Got Into My Car and I Cried"

Headey's full statement:
The first time I met Harvey Weinstein was at The Venice Film Festival. The Brothers Grimm was showing there, (during shooting I was subjected to endless bullying by the director Terry Gilliam). At one point Harvey asked me to take a walk down to the water, I walked down with him and he stopped and made some suggestive comment, a gesture, I just laughed it off, I was genuinely shocked. I remember thinking, it’s got to be a joke. I said something like.. ‘oh come on mate ?!?? It’d be like kissing my dad !! let’s go get a drink, get back to the others. I was never in any other Miramax film.

The next time was in LA. Years later. I had always carried the thought that he’d never try anything with me again, not after I’d laughed and said never in a million years. I believed that he respected my boundary and maybe he wanted to talk about potential work.

He asked me to meet for breakfast. We ate breakfast, we talked about films, film making. He asked me a few questions about the state of my love life. I shifted the conversation back to something less personal. Then he went to the loo. He came back and said, let’s go up to the room, I want to give you a script. We walked to the lift and the energy shifted, my whole body went into high alert, the lift was going up and I said to Harvey, I’m not interested in anything other than work, please don’t think I got in here with your any other reason, nothing is going to happen I said. I don’t know what possessed me to speak out at that moment, only that I had such a strong sense of don’t come near me.

He was silent after I spoke, furious. We got out of the lift and walked to his room. His hand was on my back, he was marching me forward, not a word. I felt completely powerless, he tried his key card and it didn’t work, then he got really angry. He walked me back to the lift, through the hotel to the valet, by grabbing and holding tightly to the back of my arm, he paid for my car and whispered in my ear Don’t tell anyone about this, not your manager, not your agent.

I got into my car and I cried.

二打六識黎做咩

比卡超? 未聽過呢套野 咩黎

A live-action Pokemon spin-off called Detective Pikachu will soon begin filming in January, according to a production listing.

The Detective Pikachu film was announced last year, a movie that’s set to be produced by Legendary Entertainment. While the release date of the film was and is still unknown, a start date for the filming has now been decided on.

Detective Pikachu will be directed by Rob Letterman (Goosebumps, Shark Tale, Monsters vs Aliens), with Marvel screenwriter Nicole Perlman and Gravity Falls creator Alex Hirsch writing the screenplay.
The film will begin production in London in January of next year.

WTF

條友係咪座得監

原來game黎
Legendary咪就係之前話拍life is strange劇果間野

啲人話好似未有NY DA起訴佢 屌有錢佬使乜坐監

btw "(during shooting I was subjected to endless bullying by the director Terry Gilliam)"
Cersei 順手開多個名

好似係真人版電影
好似係legendary佢地都投資好多大片

鬧到咁大點都要有個交代

呢條死變態佬呀
識親佢嗰d女演員
真係無一幸免喎

好多名導原來都咁仆街

the leftoverz

ST 聲色藝都有wo
Leftover 輸在無咩特別靚既位
Breaking bad 一shot到尾
Fargo 雪地果part都正
Handmaid無睇唔評價
其實兩套劇唔同類型比咩啊
科幻片又同你一哭二鬧三上吊咩
唔通 me robot加感情線咩
利申睇完leftover 睇其他劇都覺得好垃圾

我相信大部份導演都係色魔了

American Crime Story - Season 2 - Donatella Versace Teaser

life is strange套劇等左咁耐都未有聲氣

fx劇真係

想睇佢地爆多啲人出黎 清算班鹹濕佬
淨係圍攻佢好悶

呢條友比人拒絕左幾多次 大部份宜家出黎話佢果班都係當場走得甩
雖然實有好多比佢搞左但冇出聲 真係個個佢都試過咁滯

Meryl Streep邊有可能唔知呀 假到

隻新game都就出第2章

唔係掛

woody allen

好似2018 1月有得睇 期待左好耐

根本全行個個都知

玩左ep1未?
覺得幾好，係嫌短左啲

諗起佢之前個左膠樣就好嘔心

six feet under

之前仲搞自己養女 風頭火勢就收聲啦

神探比卡超

佢唔夠靚冇人搞佢就話姐
唔知？當人白痴呀

唔捨得玩

講緊咩

就黎追哂the leftovers
mindhunter睇唔睇得過
好睇既追埋handmaid就開

Bcs s3好睇過s1s2好多
最尾saul老人院同chuck果度

前兩季都唔太特別
今季仲好睇過handmaid

Baby driver Jon hamm條女傳緊會做catwoman

The leftovers 惟一係只輸在唔夠noise

好似好sad 冇睇過

早兩日仲出黎幫口話驚單野變witch hunt 笑死人咩
自己身有屎就收檔啦

玩啦 chloe rachel好gay

都係講緊weinstein單野

算好睇呀 值得睇

c字頭值得睇就要睇了

Irene!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
頭兩季build up，今季開始入左戲肉

OK喎

咁通常睇劇都唔會話對咩角色反感既,
除非太撚煩膠.不過都好少...例如BB個SYYLAR,
好多人憎佢....但我又無乜野...姐係試下代入佢個角度睇..
可能佢個人係有少少煩,但老公神神秘秘咁,有癌症,個仔有絕症有唔生性
之後仲要發現老公係大毒梟,你咪問下自己,如果你係佢,你會點做,點反應
講返13RW,其實係咪自己拎黎都好,
都係果句,都死左咯,重點係關心身邊既人.
將重點放係CLAY到就OK

其實應該係講校園槍擊.....
不過同13RW好似唔多關事咁,
唔通TYLER又整13集....講下點解要SHOOT SCHOOL

好唔好睇?
lost 同halt and catch fire 未睇過
madmen ,the shield ,the sopranos 棄左
其他睇晒

我都唔係太憎skyler 但好多人好撚憎佢
代入返佢個處境D反應都好正常，walter瞞左佢咁耐，兩個疏離哂

女主角仲會唔會出場

睇twin peaks

有無人頂唔順Mr robot d 普通話
古天樂都好過佢
我剩係想睇Eliot 自閑喳

skyler條八婆完全演繹晒咩叫雙重標準，派綠帽不突止，仲要呢頭懶正義唔收walter d黑錢趕佢出門口，轉個頭自己偷晒walter d錢幫條仆街ted找數，見到佢就想打撚爆個mon

太長廢事quote

咁又係,通常D人都係憎D雙重標準.虛偽撚..明明做仆街狗閪野
但又搵好多道理話自己係岩.
BB係幾年前既事,細節我都唔太記得.

下次如果你心情唔好可以叫人睇gossip girls/the one show

睇左集無再睇
睇下幾時身痕又有時間去睇
呢期沉迷 charlie kaufman.

white rose啲國語係世界級垃圾
一講親就即刻投入唔到套劇

Former Amazon Exec Roy Price Reportedly Passed on Big Little Lies Because It Didn’t Guarantee Enough Female Nudity

之前性騷擾人果條amazon studios chief
唔怪得知amazon啲劇

一講普通話成套戲柒哂

兩個字兩個字咁dun出黎

Mark Ruffalo To Star In HBO Limited Drama Series In Works From Derek Cianfrance Based On Wally Lamb Book

an eight-episode limited drama series starring and executive produced by Mark Ruffalo (The Avengers), from FilmNation Entertainment (Arrival).

Written and directed by filmmaker Derek Cianfrance (Blue Valentine), I Know This Much Is True is described as an epic family saga that explores the American identity following the parallel lives of twin brothers Dominick and Thomas Birdsey throughout the latter half of the 20th century. Ruffalo will pull double duty, starring as both brothers.

Casey Affleck To Star In Alfonso Cuarón Horror Drama TV Series

Details about the projects are being kept under wraps but I hear it is a horror genre series that tracks the origins of a cult. Cuarón is writing, directing and executive producing; Affleck is starring and executive producing.

This would be the first TV series role for Affleck, who won an Oscar earlier this year for Manchester By the Sea. He will next star opposite Robert Redford in Old Man and the Gun and in Light of My Life, which he also wrote and directed. Affleck is repped by WME.

Cuarón, the Mexican-born filmmaker who won the Best Director Oscar for directing Gravity, has a diverse feature resume that also includes Children of Men, Y Tu Mama Tambien and Harry Potter and the Prisoner of Azkaban.

呢套班底同個題材

想睇the sopranos 但太舊d seed死哂

Alfonso Cuarón 拍電視劇

放伏
但twin peaks真係有今生冇來世

呢套好似仲sad過leftovers 唔敢睇

agger
等佢今季發功 上集冇講

好似以前用快譯通講普通話個feel

重未得閒睇S1-2

我睇完leftovers幾個月都唔知睇咩好
睇緊the wire同the deuce
nba開季可以睇波

reddit追開咩sub?

又一人分飾两角

正 唔知到時比邊個台爭到套劇

S3真係好正

好多喎
除左劇果堆之外仲有好多其他野
最basic淨係都夠返工睇到放工

HBO啦

所以先唔想直接睇S3

Christian bale又變身

個條女係幾索

呢度好似你係大家姐

快點強姦我

呢排有啲悶，所以今晚又會開始煲番劇

我有追Post架，有哂目標

見佢變身咁多次，好擔心佢身體

我連佢拍左拖都唔知

Team HBO

睇完S1S2仲要睇埋套戲
但S3真係完全unlike anything you've seen on tv

唔好咁多幻想啦

美劇post第一代樓主

咁你又old news咗啲
好襯

宜家先知arya男朋友原來係咁樣
唔錯

Alfonso都叫同開WB合作 有機會

冇時間追

睇下今集southpark

可能又會同netflix bidding war
上次同netflix爭big little lies就係HBO爭贏左

講咩
自從south park開始拍延續成季既故事就冇乜心機睇
鐘意睇短篇 / 集集唔同故仔

Team Netflix

老人院大家姐

the leftovers好睇
雖然有時唔知睇緊乜但係睇到好sad好多野諗

一路睇覺得kevin好似古天奴 無鬚果陣

Mind Hunter睇完第一集
唔係好分到男主角係戲屎定因為角色限制
有冇人睇過佢以前d劇/戲可以話我知

佢同佢條女既對手戲又真係好冇火花, 搞到唔係好focus到

你平時其實會唔會睇netflix以外既劇?

咁又有啲想睇
有冇butters份 會唔會又比阿婆恰
我好似由pc principal果季中途就停左冇睇
之前聽人講套野回哂塘，唔知今季有冇好返啲

重點

老老實實 就算唔係同條女一齊既scene我都覺得佢啲戲係屎屎地
雖然佢個角色本身唔係好識人情世故果類，但佢講對白係幾生硬
有時佢地係機關槍式咁講一堆好多資訊既對白
但比我感覺佢唔係真係了解啲對白，而係純粹"讀"出黎 咁既感覺

仲有套野最慘係之後睇落去會覺得3個主角都唔算太討好
最吸引都係做殺人犯果班人

David Fincher on Why HBO's Utopia Fell Apart: "It came down to $9 million"

The series was based on a UK series of the same name, by Dennis Kelly, which follows a group of people that becomes obsessed with a graphic novel and finds themselves being hunted down by a mysterious organization. Fincher’s Gone Girl scribe Gillian Flynn wrote the scripts, and the cast was set with Rooney Mara, Colm Feore, Eric McCormack, Dallas Roberts, Jason Ritter, and Brandon Scott. The plug was pulled seemingly at the last minute, before production began, and Fincher says it all fell apart over less than $10 million.

“Utopia was something at HBO that I desperately wanted to do and I thought we had really, really good scripts and a great cast and we were getting ready to do that and you know it came down to $9 million. In the end, when you actually kind of lay it all out, $9 million in the scheme of things doesn’t sound like a huge discrepancy between what we wanted to do and what they wanted to pay for. But when you cut $9 million out of $100 million, 10% is not 10% in filmmaking. In filmmaking terms, you’re gonna have the same amount of drivers, you’re gonna have the same amount of accountants, you’re gonna have the same amount of costumers, you’re gonna have the same amount of stunt people. The only area that’s going to have to shrink by 10% is the amount of time that you have with the actors.”

屌 HBO
人地Fincher要幾多錢你就比幾多錢啦

香港hbo好唔掂
Team Netflix

new poster

edgar wright有睇之前brba條fan made片

佢一講野直頭係有想佢快d收聲既感覺

主角黎講佢都算黑人憎 啲態度同做野手法
雖然佢有時出發點係啱

第二集佢一聽到Wendy讚佢地個project就碌大對眼係咩門派既演技黎
係呀知佢聽到人咁講好high
但真係好乞人憎
不過有時又覺得佢冇野

去到後尾果幾集，有某單野我係撐佢架
但間唔中又覺得佢幾撚討厭
有時成個ON9仔咁好摟打

呢套好撚正

追邊套?

有撚排先上

so far 呢幾集都幾standalone
30min睇下Ok ge

岩岩睇the gifted
屌第三集已經爛爛地

我估出年2-3月

又係果d唔聽人講係都要岀去搵人幫既情節
之後賴野>要人救>救番>say sorry

強烈推介mr mercedes
stephen king原著

會睇下今集

套野香港叫忘形水

上reddit見到仲以為TD S3 dream cast成真

原來係其他戲

LIS: BTS EP2今集正到
Rachel 又投入埋amberprice既懷抱

On99
異形+忘情水？

寧願叫返水形xx算啦屌

呢個煙幕黎
我先係真

好多人玩完呢章ship左amberprice
搞到max變到單戀咁

小妹妹都岩

Sorry max 我船已沉
明知係titanic都照上船

玩bts其實feel到chloe好掛住Max架
我腦補其實對chloe黎講rachel開頭只係max既代替品
反而一路玩係懷疑rachel係咪真心鐘意chloe

概觀美國影劇產業 with 香蕉強

我覺得呢段片比美劇新手睇幾好

今日binge watch左Mindhunter
其實係幾好睇
男主角最後一集幾好戲
咁佢之前9集係咪真係因爲角色先咁

依家追緊
alias grace,the deuce,outlander

仲有咩好睇?最近出果D劇都無咩feel...

呢套野好binge watchable 平時睇其他劇就算好睇過佢，我都唔會想咁快睇哂
so far套劇good but not great
佢同條女喺洗衫舖果幕 屌佢地咁就一齊返，咁樣交代就算
唯有話佢最尾叫發揮得好啲 有人話佢本身做開舞台劇所以咁
但我覺得冇太大影響，好似carrie coon本身都係舞台劇出身
但人地拍劇咪又係神級演技

同我口味差唔多
都係追緊the deuce, alias grace, mr robot 3套
最近多數都係mindhunter
同埋可以返去睇halt and catch fire

Flash個八婆真係好撚煩

好想玩
好似講到rachel好好咁, 但係知佢結局係點就覺得好慘唔捨得玩

周不時見到有人寫一大篇野話佢有幾manipulative / 對chloe有壞影響
覺得玩bts有時仲心痛過lis，尤其是rachel講將來果陣 同chloe啲互動

岩岩睇時間表
strike back 1/11 竟然出S6
正啊

等緊11月5 gf experience S2

starz... 姐係1星期1集,有撚排等
佢地應該學下netfilx

why is charlie kaufman so obsessed with baldness

上次S1 starz都一次過放哂全季出黎
一星期一集不知幾正
但GFE得半粒鐘一集我都唔介意佢放哂出黎

同一班人？

Ewan McGregor splits from wife, spotted kissing Mary Elizabeth Winstead

一睇以為係mma果個

有無人有睇驅魔人第二季

比你講一講我以為果個都係叫Ewan McGregor 其實係xx McGregor

btw對住MEW又真係幾難忍 但未離婚比人影到就

mma果個係connor
btw原來係nikki 咁偷食都好正常姐

未睇S1睇唔到S2

MEW本身都結左婚，仲以佢地一齊偷食咁爆
但原來佢幾個月前已經話同老公分開左

fargo繼S2之後S3又一pair主角一齊左

比人捉到正

原來ewan都係幾個月前同老婆分開左
咁佢地都幾光明正大 雖然外人望落以為佢地一齊偷食

有冇咁多人認錯

比佢地講完搞到我都覺得真係有啲似

邊忽似
不過可能因為追左幾年fringe一眼就分到

睇果陣完全唔覺得似
但事後我又明點解會有人覺得似

trainspotting 2好應景

Mindhunter睇左一集only
覺得男主角好似suits個個harvey

佢地摓著果陣都唔知同自己老公老婆分開未
the affair

Bill

偷食呢d最正都係Gotham個個James 同Lee
好似比條女個老公斷正之後重要搞大埋個肚

係，好痴線

吓harvey型好撚多喎

睇開有感情 又要追Walking Dead了

好犯賤

好少可有啲咁激既case
但今次呢個都勁勁地，兩個都結哂婚，估唔到obi wan會衰喺MEW手上
結左咁多年婚

Jimmy仔生日 Happy Birthday Bob

嗱第一集一定好睇

你講緊反話呀

仲有成一年

no,睇wiki話雙雄唔做,換2男2女

s6棄左,太撚拖,
s7得唔得?

重睇全套brba>bcs s1>bcs s2>bcs s3
果陣bcs s1完左我真係返左去重睇brba

一樣 明明近幾季已經跌晒watt
準備被樓主恥笑

niki bb

召喚nikki swango個屎忽

the deuce 倒數1集

等blade runner開場

回頭是岸

點解blade runner 可以拍到咁靚
hands down one of the most beautifully shot movie in recent years
and the level of direction.. wow

Gotham 果單我淨係知偷食離婚，但係無諗到佢地係比人斷正

心照啦

Blade Runner我覺得最差係Hans Zimmer D音樂唔夾

其他我都俾好高分 可惜票房唔得 未來都好難再有依D咁有深度既戲...

2049我覺得唔係特別深
但visual同 direction

robin wright 同 gosling 係佢客廳果part真係

等出blu ray 再loop過

I am still in awe.

google image唔見我最鐘意果d shot

呢個twin peaks halloween cos好正

Stranger Things S2 倒數

票房爆到咁
重邊有公司肯拎150m出黎拍呢d戲

繼續睇denis villeneuve其他戲

呢套野do姐都有講

早兩日先見到reddit r/movies討論

The thing is, this movie wasn't written for the general public. It was written for people who
a. Had the seen the first film and
b. Were willing to sit through another 3 hours of it. Now a movie can't really expect all of this from its audience as the first movie was released nearly 30+ years ago

我都冇睇第一集所以冇睇2049

係咪好多正野睇架?

呢度大把人有睇呢套 早過do姐

其實我都預左佢票房大爆炸

唔係掛 2020同2049都絕對要睇

多露點多扑野
但呢類劇唔係集集劇情有好多進展既劇，冇乜特別end game
character driven，如果鐘意睇the wire / mad men果type就會啱睇

情況同twin peaks差唔多 又係唔會咁多人走返去睇
但睇完心情同上面一樣，我覺得之後唔會再見到一套咁特別既劇喺電視出現

Stranger Things 2 is a bloated sci-fi sequel: EW review
(grade C)

EW呢條友

好悲哀 不過都慶祝導演冇為左票房拍到變左動作片

不過就算爛左都係要睇

但metacritic有80分
Critics find it a bit slower, though they agree that it ends well.

主流 vs 品味呢家野 ..
之後佢拍dune好多人期待

應該冇爛 但ST唔啱佢口味，不過睇佢篇野都唔算盲反

係呀 80分算唔錯，仲要好似大部份critics都係睇哂全季先寫review
好似尾幾集先入戲肉
不過metacritic未計上面篇review，如果等聽日計埋個分應該會比佢拉低

呢個導演真係上得神枱

準備一日追哂s2佢
岩岩好last day之後就播stranger thing s2

未輸過
不過未接觸過dune又冇睇過小說 唔知到時捧唔捧佢場好

平時雖然成日抽佢水，估唔到你心底裏竟然
點解唔等埋年尾份糧先走?
利申: 等緊

a. it's a sequel !
b. it's a sequel !

條友有機做下一個kubrick

呢個導演點可以唔捧場

班演員太正 特別mike 佢IT入面太正
政府個到有offer

King jer岩岩出左post吹奏stranger things

喰霊-零拍美劇版

‘Ga-Rei-Zero’ Anime Getting Hollywood TV Development
'Thor: Ragnarok' Writer Developing Manga 'Ga-Rei' Into Live-Action Series

嘩屌
以前勁鐘意呢套動畫
有冇人睇過

今次揀日本仔題材又揀得幾撚識貨
屌呢套野當年真係覺得好撚好睇
一講起啲回憶返哂黎 歌又好聽
係咪要開去動漫台

就係因為係sequel所以少人睇

係喎之前講過 congrats繼續扮工

直線賣now tv廣告 屌king jer宜家商業化到
以前同佢喺高登傾過d model野幾好笑幾正常，佢勁熟american next top model d內幕野
果陣佢唔知係一個人定已經係一team人

海外賣得好過美國本土，而家全球190m票房
但我諗都回唔到本，只可以話美國佬唔識欣賞既錯...

動畫好睇過漫畫，2樣都睇過

ST比人吹到變公廁好反感

全球190回唔到？ 唔係用左150only 定未計其他cost

想入去睇第二次

150m budget，190m票房仲要同戲院拆帳，所以應該回唔到

你要睇第二次就快少少，睇場次冇意外7日內就會落晒。

THE BRAVE 睇左2集幾正..幾爽

GHOSTED都想開埋

破壞回憶系列

不過真係勁我身邊唔追劇既朋友大部分都有睇stranger things

冇睇過漫畫，漫畫好似係普通料 當時唔識就咁當新動畫睇
但動畫係前傳基本上可以唔理漫畫都得
動畫第一集好經典 果陣嚇死好多人
黃泉 慘到仆街睇到後期喊到飛起

反效果
睇就會照睇，但冇其他人咁癲咁期待

BTW今日跌返去77分

啱啱又見到個mixed review 聽日計埋可能又再低分啲

‘Stranger Things’ Season 2 Review: Better Vision, But Too Many Things
The new season is undone by a penchant for plot threads that go nowhere

冇諗住會拍得好
但平時多數揀好hit果堆，今次無啦啦揀呢套冇乜人識 比佢勾返起套野啲回憶
好懷念

因為佢地剩係識呢套 講親美劇就以為得呢套最好睇

咁話哂都係16年神劇呀

就係睇完最後一集，覺得前九集係為左呢個反差
但前九集唔覺得佢表現好，又唔係反社會，又好似為理想做d 事但又唔夠熱血，我淨係覺得佢精神有問題。

劇中當時背景，行為科學仲係一個未深入探究既傾域，wendy 同bill 個定位比較影明，學院派 vs 老屎忽，兩個都或多少響過程中有轉變；holden 真係唔知佢想點，又唔係天才形，淨係識諗到就講，執口水尾，最後發覺自己踩得太深panic attack，佢做既野似有還無串聯唔到套劇咁。

2016最神係OJ
另外仲有the crown, fleabag, the night of, GFE呢啲

Mindhunter vs Real Life Ed Kemper - Side By Side Comparison

呢套都好似有睇過但已經唔記得講乜
同埋有睇同作者個套東京ESP

重有westworld

2016大把正野啦

又係一team人斬妖除魔果type
但兩個女主角好fd感情戲好正，最尾好sad
後面果兩隻野應該唔會出 冇錢整咁多cg
可能拍出黎變到女版supernatural咁

the night of 係咪會出S2?

YES

[恥笑]
‘Walking Dead’ Season 8 Premiere: Piracy Downloads Drop 42% From Last Year

啲人download都費鳩事 套野幾時執柒

正

今季連第一集都怕到平平無奇
後面點捱

但未知幾時先有

棄劇算啦

The End Of The F***ing World今日channel 4出哂全季
見pirate bay好似已經有
review反應幾好 有個仲話係fleabag級
等netflix蚊都訓 慢到知幾時先有

有d印象右下角隻野

換過哂班人定咩

我估應該換哂人新故事啦 上季完得咁好

會唔會又true detective 咁

香港Netflix The Punisher 11月17先上
外國都係？

咩事 毒果fb介紹The Gifted

因為Now TV有？

Stranger things 12點就會有

ST唔係我愛劇

套野重點係左上條女

其實未正式confirm S2 戴返頭盔先
但hbo個ceo之前都成日話個班底plan緊S2故事
決定好哂啱心水就會搵佢 又話對S2好樂觀
應該9成會有啦，好似TD S3咁 時間問題姐
其實可以keep返john個角色

netflix唔係不嬲全世界同步上咩
香港下晝
佢地半夜

應該星期5下晝3點

一黎
二黎多人鐘意唔係問題，我地意思都係話有時套劇擺明係中上level
但個個就吹到套野史無前例咁好睇，過份吹奏好煩
因為客觀黎講其實仲有其他更加好睇既劇存在緊

trailer seems ok

trailer見到有theon家姐

Creep 2已經有seed 正呀

handmaid's tale好睇

睇錯左creed 2

under his eyes

alias grace得返1集
本來想棄mr robot,但棄左就無野睇
我屌啊

mr robot都棄 今季好睇喎

睇過feud未?
高質劇，唔好歧視阿婆

Gilf
要諗諗先

睇之前完全唔識bette davis / joan crawford同果個年代啲野
但都覺得好好睇，唔悶又夠娛樂性，演技又正
2017其中一套最鐘意既劇

Creep metacritic咁高分

有冇人睇驅魔人，今季好好睇

係喎睇唔出都幾高分 以為呢D戲實得好低分

我最期待的畫面出現了
終於講普通話喇

回錯post

仲以為未拍

369

我見到都好興奮 回錯唔奇

唉,講英文好過啦,都唔知為乜

佢地講緊mr robot ep3

Wtf原來開播左
On99

The Crown casts Olivia Colman as Queen Elizabeth to replace Claire Foy for Seasons 3 and 4

Olivia Colman老是常出現

美國王牌電視製作人瑞恩墨菲（Ryan Murphy）再次將電視推向新疆界，打造的 FX 新劇《Pose》公佈八名常規角色選角，當中五名是跨性別（transgender）演員，堪稱破電視史最多跨性別演員擔綱常規角色的紀錄。

《Pose》由《美國恐怖故事》布萊德佛查克（Brad Falchuk）與瑞恩墨菲共同主創，《飢餓遊戲》系列電影製作人妮娜賈柏森（Nina Jacobson）、《末日之戰》製作人布萊德辛普森（Brad Simpson）製作。故事背景設定在1980年代紐約上流社會，講述當下的時代精神、文化氛圍，以及 LGBT 文化。

此八名演員為《聖橡鎮少年》 Dominique Jackson、《透明家庭》Hailie Sahar、《魔爪》 Angelica Ross、MJ Rodriguez、Indya Moore、Billy Porter、Ryan Jamaal Swain 與 Dyllon Burnside，前述五位皆為跨性別演員。

Evan Peters, Kate Mara, James Van Der Beek and Tatiana Maslany Join Ryan Murphy's 'Pose'

pose

呢個好！

Stranger Things 晏就三點上架

'Handmaid's Tale' Enlists Clea DuVall for Key Season 2 Role

The 'Veep' actress will appear as a guest star in Hulu's Emmy-winning drama.
Duvall will guest-star in season two as Sylvia, Emily's (Alexis Bledel) loving wife and co-parent to their young son. As the Gilead regime takes control of America, the family attempts to escape to Canada, only to confront more restrictions and obstacles.

Better call saul個醫生 做ofglen老婆

Marvel's Runaways - Official Trailer 2

Twin Peaks’ Season 4: Mark Frost Is Considering Making New Episodes, Showtime ‘Musing as Well’

唔使急最緊要快
唔好等多25年

Tatiana Maslany

‘American Vandal’ Renewed for Season 2 at Netflix
'Preacher' Renewed for Season 3 at AMC

正呢套好好睇

之前見到trailer以為有排先上
點知尋日見到有seed 睇wiki佢地好似上都廢事上，擺喺唔知咩platform度播就算
review話好睇過第一集仲進步左

一聽到有人講國語就開始笑
心諗

興奮得滯笑到post都入錯埋

淨係掛住stranger things得啦 唔理條痴線佬elliot

埋尾搵helen mirren返黎做

呢套變性人劇卡士突然好好J 仲有kate mara
連tatiana都比ryan murphy cast埋

唔見有人講

出面有開post呀 我開左

我都係睇打左星既post多好少係出面碌

善用搜尋功能 以前喺高登好多時search唔撚到野
宜家終於叫好少少

今季好睇？

似返season 1咁
但S2嚇走一班人少左好多人睇 慘

11長頭髮靚咗

正啵 今晚睇

個樣好大個

Murphy FX universe

套Pose個cast痴撚線咁吸引喎

劇透:
EP3有white rose國語聽

同隔離果個幾襯

fx改名叫ryan murphy台算啦 成個台好似由佢啲劇砌出黎咁
痴痴地線

Olivia Colman 做THE CROWN

淨係有tatiana都一班人狗衝
但kate mara我都

prince philip唔知換邊個

Jonathan Groff Says David Fincher Will Be “Heavily Involved” In Future Seasons Of ‘Mindhunter’

起碼唔會好似hoc咁自生自滅

咁Carrie Coon呢？
利申 仲未睇晒

Carrie coon中段會出場做佢細妹

去到臨近尾聲會出埋佢地大家姐cate blanchett做final boss

total 3姊妹

Mr robot s3咁高分

ST S2 LIS reference

呢套野熱潮過得好快 S1果陣個勢幾勁

S2 太玄...好趕客

KING JER宜家個FB更本就係賣廣告PAGE 黎
成班ON9港女係到睇

Kate Mara

this is us 今季真係好悶

今晚可以睇ST2了

留名

痴線上面真係勁似carrie coon

又可以睇無牙肥仔了

又想拎返carol出黎睇

Carol
呢集Ellen show好好笑

cate次次上去都9up好正

睇到第五集
無牙肥仔真係好過癮

見到reddit都幾多人話S2之後覺得唔再care班角色
unreliable narrator好煩，所以冇再睇
i know that feel 但唔捨得咁就放棄套劇

true 雖然以前佢喺高登果陣幾好笑

收視都好似仲係好勁 但feel到少左人講
S1睇到中途頂唔順冇睇

等睇感想

fincher原本會唔會其實想搵carrie拍 話哂gone girl班底

winona ryder 好靚

佢啊媽好好笑

ST真係好好睇??
猶豫緊睇唔睇
岩岩八掛睇左好少S1E1
好似好恐怖咁?

唔係咩神作,佳作囉,80分
睇啦,唔恐怖

dustin真係好過癮

送2張圖比大家，Blade Runner同Blade Runner 2049

等佢出blu ray cap圖
好多幕都想拎黎做wallpaper

S1我比75

大陸岩岩上左
剪到d畫面一忽忽
完美破壞構圖

Stranger Things' British star Charlie Heaton is deported from US over 'cocaine bust' at LA Airport leaving his career in the hit show hanging in the balance

傻仔自爆

Reddit好多人話ST S2差過S1
11 centric episode仲要係最差果集

Ryan Murphy x Fox新劇

做乜去大陸睇，R級一定剪好多喎

陪人chur左幾集ST S2表示

the deuce 暫時係呢排最正

識貨
有時就算冇乜劇情進展
感覺都好快就完左一集

上集最後好好睇
本身Ashley前幾集都冇乜存在感
Abby勁好人

我係香港睇
見到d大陸人講

the wire都叫有主線:查barksdale
the deuce 難道係vincent 淫業大亨之路

最尾Leon型到 忍左好耐
Abby周圍救人出火坑
如果可以突然好似Ashley咁有存在感，我想睇多啲od左果條女
次次佢出場情況都一次差過一次

等睇candy做queen of porn 做幕後稱霸

唔記得睇ST S1果陣係咪有人講過
Will真係好似Rooney Mara

比佢嚇左嚇,話殺就殺

呢d劇..佢地應該無咩好下場

睇左兩集st悶悶地

睇完兩季fargo，接近神作
第一季billy bob啲演技屈機到，不愧係影帝。華生就開頭略嫌面部表情有啲做作，後來覺得都幾襯呢種黑色幽默劇。
第二季最欣賞kirsten dunst，演得好好。最鐘意lou同dodd，一個正義勇敢錫老婆；後者殘暴，但背負住家族既命運，幾歲就跟老豆冧友，無人明佢 雖然唔想要女同嚴父mode，但其實都會關心個女
Btw第二季係咪想比較kirsten dunst同betsy呢兩種女人，一個又顛又傻又中邪教，同而家啲人中傳銷聽講座無分別。betsy就賢良淑德，務實聰明，女人既典範

好鐘意lou同dodd係屋企門口對峙個場戲

等賽後報告

真心今季差左唔少 不過都叫中上嘅

好似女仔
同埋諗起Mike=湯盈盈

睇咗四集 算係咁

我覺同上季差唔多 可能差左少少

slim charles: i just shot a nigga, come get him

呢套野啲對白真係好正
the rest of us gotta punch a clock ans sweatshop it in a cum coffin for hours
and she out here ordering la carte like your fiancee and shit

實有人生愛滋

最鍾意s1 malvo臨死條狼出現果幕

bear都好正 呢幕

屌
尋日睇哂，如果唔係陪人睇我中途就熄左
S1咁平穩唔算太大突破S2都竟然didn't live up to the hype
如果S1係75，S2得60-65
好似人地fargo咁S2世界級S3回落就話正常姐，ST

好似冇咩人覺得s1好過s2
同埋我覺得s1啲角色吸引好多

Fargo S1S2各有各精彩
S1故事完得靚D，S2就一班角色+成個journey搶眼D

martin freeman+malvo演技真係難忘

唔好咁啦 用Fargo同ST比
其實ST都好睇嘅唔會悶 不過就靠懷舊同班小演員帶起成套嘢 唔似ST咁要導技有導技 要鏡頭又有鏡頭 劇本更加唔洗講嘢

咁一定唔會搵呢兩套黎比
但想講係ST S1唔算係masterpiece，照計條bar唔係set到好似fargo果d咁高
仲有進步空間，唔會咁難超越S1
但結果S2咁快就退步 搞搞個劇本同班角色先啦，唔好淨係消費班細路

S2故事一般啦, 感覺再落去唔可以剩係靠懷舊, 故事要緊湊D同對 Upside Down 更深入描述
Bob 以宜家角度睇真係IT狗, 無乜好下場
寫BASIC

講左咁耐都冇乜點講個upside down做乜膠
S1感覺上focus啲，S2新角色又差，舊角色又唔係寫得好
呀Nancy條線次次睇我都訓著咁滯，可能個人問題

我睇幾個ep都中途暫停幾次
感覺有D plot 交代不足去得太快，但有D就拖太耐
臨尾有D似80年代B級柴娃娃科幻片, 係呢到幾懷舊嘅
重有s3,s4, 可能都會睇嘅, 始終呢類型片唔多, 希望D細路到時唔好變咁多

睇到第3集
呢度既評價同出面專post係咪完全相反

真心唔係盲反
上季都叫唔錯
今季最多中上

我都無反的 我幾高興有新導演拍新劇的

反而覺得今季唔算太差係隻boss冇咩點現形呢下差 第一季呢個位做得幾好 保持住個種神祕感 最尾個集先現全身

係度劇透麻煩深藍細字

樓樓上on9

PS4 Netflix冇preload

agger
開頭拖+鬆散，有無謂位，但有d位例如11老母明明幾有潛力又草草就收左場
加埋最多人屌既ep7，今季呢d線影響左佢個角色 本身最期待11
trailer係咁tease隻boss 結果
想讚will今季好戲 ，但少左位比mike發揮，本身鐘意睇佢，係得最尾鬧警長收埋11果度幾正 又係好戲

其實睇完S2我有啲想棄 無視最尾個scene可以當套劇完左都得

Fargo真係好高質
但香港好似偏冷門無咩人睇

肉地

高登lin登播果陣次次都勁少人討論

第7集真係難捱到 之前都仲叫做正常
本身11同Jim條線幾吸引
Kali果條屎黎既

咩劇嚟

Legion

呢幕幾好笑

原來ST得9集, 以為有10集添
其實後面係LAB都好睇
係開頭同某d線好悶, 係悶到完全唔想睇果種
e.g. Billy同Kali

shit 雖然冇講到咩劇情但唔小心提左個地點

Mr robot 今季咁好睇既

係因為上季

c字頭出左verdict 未
連download都未download

係!好多對白似閒話家常,但好有意思
呢D劇實在太少啦

反而奇怪vincent啊哥點生存到咁耐....

終於開始mindhunter

得果9集都仲可以搞咁多無謂野
又悶喎
果條燥狂大佬出多秒都浪費緊時間

上集好多tyrell好正 好滿足

追post啦

好有味道

周圍痴 但幾鐘意睇佢
btw今日finale

幾好睇
完勝ST S2

出左post先發現自己skip左幾版未睇

Adam Sandler blasted for repeatedly touching 'uncomfortable' Claire Foy on Graham Norton Show
(條link入面有片睇)

Adam Sandler比好多人屌緊

已棄ST weekend重溫返bsc真係好正

英女皇都夠膽搞[/quote]

我諗我地對套劇冇愛
上季我都覺得睇班細路係幾好睇，但今季講唔出口話套野好睇
劇情有人話懷舊但我就覺得老土 因為又唔係話個效果好好
直頭想棄

[/quote]
咪係 queen都夠膽摸 仲要摸兩次
人黎同我拖佢出去斬

11月好似冇乜特別野睇
得GFE S2同Runaways叫有啲期待

唔覺懷舊
懷舊不如睇fargo s2

其實ST我s1嗰陣睇到一半都已經想棄 你哋講到咁而家都無乜勇氣開s2

懷舊+王道? 話哂都玩咁多80s同舊片元素

S1我都未至於話好鐘意 所以S2更加唔鐘意
如果本身好鐘意套劇就應該都覺得S2仲係幾好睇

但相反好似我地呢啲咁就 .. 再少左吸引力，冇左動力睇

隔離post認真講有咩唔好會收負皮
就會有讚都會收

我會繼續睇
但真係學果邊有人話再唔搞搞劇本S3S4只會再爛落去

睇Mind Hunter，尋晚睇第二集

Anthony Rapp Claims Kevin Spacey Made Sexual Advances Towards Him At 14

突發 呢單頭先爆出黎之後
Kevin Spacey啱啱連櫃都出埋

一直以為佢有老婆仔女
即刻諗起HOC

其實Stranger Things有咩咁好睇?

高登呢個post如果喺lin登開會收幾多個負皮
搞搞劇本我尋日都有講
之前個負評review又真係踩得幾啱，話佢地
last season stranger things ripped off the greats
This season it’s ripping off stranger things

原來係假戲真做

一路都知佢應該係hehe
但原來佢係變態佬+戀童真係宜家先知 reddit好多人講緊好多花生食

一路睇都懷疑啲hehe線係佢安排加落去

Underwood 咁man
原來都係gay

ST 第一季睇左2集
唔知睇唔睇落去好
間唔中比佢嚇到

嘩 屌

覺得佢喺套劇都算幾乸乸地
btw比人告但跟手諗住出櫃當冇事轉移視線
完全係frank underwood慣用手段 比人屌到飛起，今次玩完

垃圾jump scare 唔使驚

Hoc仲有無得拍

拍緊season 6 睇下套野會唔會順手收檔
睇怕都幾難拍落去，雖然本身已經爛左，但呢單野都好大獲幾大影響
原來佢不嬲都出名搞後生仔 但冇人玩大佢，可能黎緊會再有多啲人出黎

American beauty

即刻覺得套戲好嘔心
啱啱追reddit post見到呢張

仆街Kevin Spacey即時霸氣盡失

一舖清袋

underwood都未仆街點知佢竟然仆先

下一個係個
Tom Cruise/ Brad Pitt?

之前見佢一路冇結婚加冇女朋友，感情問題又帶人遊花園，已經估佢係gay

Stranger things係前冇古人既神劇囉

州長

Dirt Gently 第二季出左

twitter d comment勁好笑

一定係

jared leto
btw bryan singer點解仲未仆街 時辰到喇

have peanuts ?

佢本身夾band，話佢好鐘意搞啲未成年歌迷女仔
追reddit見到有人放左呢條link

reddit個post幾千個comments今日睇左好耐

同埋追post見到jared leto個名出現頻率都幾高

多左好多感情戲,好悶

成套嘢拍俾第一代毒男, 宜家嘅kidult睇
不過宜家觀眾要求高, 佢下季真係要攪攪佢
你話如果攪到好似上一季X-files咁就屎火

S05 睇咗4集已無再追, 好心早一兩季完咗佢算啦
BTW 好似S3 underwood兩公婆同個bodyguard 互攪個幕
真人可能差唔幾

搞細路

the deuce完了

House of Cards

After Spacey Accusation, Netflix Announces End of ‘House of Cards’

wtf

癡撚線

不過hoc 早1-2 season應該要完

mindhunter e02
still waiting for anna torv
holden同女你地話唔夾, 我覺得應該係特登

我指Spacey

context既重要性

其實佢拍se7en係咪做番自己

搞到我晨早流流就係到爬文
呢單爆左出黎應該又係有排講，尤其是依家呢個敏感時間

利申：呢排幾鍾意聽佢隊band啲歌

應該好多明星宜家好撚驚

唔知點解對呢套野啲感情戲冇乜感覺，S1果陣都有少少位感動
但winona成日重覆喊苦喊忽
就算有人死都唔傷心 特別係今季果條友死得咁ON9

好彩係有班細路先吸引到人睇
要求高但班主流觀眾都好單純 本身咁多死忠
除非劇本差到貼地，如果唔係一樣咁多人睇

睇咗7集 madmax個大佬都唔知做乜春 啲新角全部睇落都好似可有可無咁 寫得又唔立體 不過 整體來講 套嘢我唔覺得悶 起碼無訓著睇

宜家諗返真係S2完最好
本身S3開始回落，但S4又好睇返，一睇S5就中伏
其實本身原著版個frank係咪有hehe情節架 如果冇咁實係私心加落去
好變態

未睇今晚睇 一季太短了

uk version去到s3就完左啊

‘House of Cards’ Spinoffs in the Works at Netflix

Sources say spinoff ideas that have been discussed include ones revolving around loyal chief of staff Doug Stamper (Michael Kelly) and the journalists and bloggers who have tried to expose the power couple's criminal behavior like Janine Skorsky (UnREAL Emmy nominee Constance Zimmer), a one-time reporter for The Washington Herald, and her former editor Tom Hammerschmidt (Boris McGiver).

Another idea being bandied about is a House of Cards-esque incarnation set against the backdrop of the Wall Street power brokers that wield enormous political clout behind the scenes such as Raymond Tusk (Gerald McRaney), the billionaire businessman whose tentacles reach deep into the White House and Congress.

屌netflix即刻plan hoc外傳
doug可能會睇下，其他人冇乜興趣

咁q多錢接套utopia黎拍啦仆街

講起raymond tusk, 我成日搞亂佢同donald tusk
仲有上season個女人, 根本係deus ex machina

netflix話未有呢單野之前已經決定S6係final season 有冇人信
S6個劇本分分鐘要大改

目的係?
條女存在意義係咪純粹比我地睇佢工作以外個人係點
同show下holden份人變左幾多

佢拍american beauty係咪做番自己
佢拍hoc係咪做番自己

mind blown 其實唔係演技

我覺得係

method acting原來係咁解

雖然唔知真定假 但我信
睇佢痴埋terry richardson就知唔慌好人

kevin spacey呢單真心勁 大牌都走唔甩
陸續有黎

期待緊英國保守黨果36個咸濕佬名單
隨時改寫政局

睇完今季覺得steve幾型仔
個max原本諗住佢會幾特別，話哂多條新女
但都係行行企企

咁有冇hehe情節
btw robin wright真係多撚謝佢 張長期飯票咁就冇左

咪係
不過hbo版utopia實好睇過netflix版

仲有果個usher

印象中無
應該無人睇所以我講個結果出黎

個主角玩大左個老婆求head of security 救佢, 之後玩暗殺等d人唔再爆佢D野叫左死淨個名

腦入面utopia同jessica jones blend左
david tenant 大叫 jessica hyde!

btw 佢又拍wonder wonder又拍blade runner 2049 fat fat到爆啦

條女啲語氣反應好似機械人

但佢都真係幾蠢，邊有人寫份咁既statement架
呢個timing出櫃係咪覺得自己好醒 死多兩錢重
以為自己真係underwood咩 咁就搞得掂

斷斷續續追到S407岩岩醒返個集
終於棄得

原本幾鐘意佢d戲同隊band
仲對佢幾有好感
估唔到佢係d咁嘅人

唔知香港班仆街幾時好似美國佬咁爆晒出來？

想知lgbt+班基佬基婆撐佢定反佢

爆完又點，向華強楊受成呢d邊個敢郁

而家係比人指控佢戀童搞細路, 佢係唔係GAY都唔係成件事既重點啦

班大愛撚講到好似無事咁wo

咁你係想講大愛撚定LGBT community姐?
冇follow足twitter/reddit但係咁易search都見到有LGBT group同好多人屌鳩佢道歉果陣出櫃啦

睇唔到佢係gay同LGBT撐唔撐佢今次呢單野中間有咩linkage囉
如果有人因為佢係gay所以撐/反佢搞細路既, 條友係邏輯/價值觀有問題

sorry唔記得quote

出櫃還出櫃
搞細路還搞細路
想轉移視線

唔知us版會唔會都係claire殺frank
或者frank坐監?

都係 JESSICAAAAAAAA

但佢hoc成日想發圍 又有份做導演
套劇對佢黎講應該都幾重要
雖然唔係冇左套劇就冇工開

too late 睇到S4已經洗濕左個頭
如果宜家先啱啱開始睇，睇到S2停就會得到神劇一套

宜家咁既時勢睇返呢啲野可信度即刻好高
btw條link講果個famous model個女好多人話係cindy crawford個女

尋日用呢招即刻變自爆

講返劇啦好無？唔想見到啲垃圾

邊隻戀童狗留負評？

咁你唔好入黎住囉
呢兩日全世界都係講佢 / hoc架啦

反正都係，不如劇中整個hehe艷照事件啦

你見flash,arrow仲有人睇就知咩事啦

究竟Kevin spacey同劇組開工係乜心情
仲拍唔拍到架

arrow近依兩季有好轉啦

班人跟左佢咁耐都知佢咩料架啦其實

花生 入面好多故仔

People Keep Telling Us About Kevin Spacey’s Aggressive Love for Men

rip HOC

15年已經有風
但望一望入面都係普通撩仔多

this

11. House of Cards — 1 (via email)
From: [Redacted]
Date: Tue, Feb 17, 2015 at 2:38 PM
Subject: Kevin Spacey

Another to add to the list—my friend’s uncle works on the production team of House of Cards in D.C., and told my friend recently that Spacey regularly solicits the young (early 20s), male crew members for sex in his trailer. Specifically, the uncle explained to my friend that Spacey “demands” it...whatever that means.

我會睇, 認真

好慘

呢d睇下就算數啦
呢d時勢個個出黎9 up兩咀
如果無weinstein呢d咁既article 比人告libel告到仆街

前提係rooney mara做jessica hyde

篇野2015果陣已經出左
我都係當鳩up睇下 又係今日睇reddit見到

老單身男人叫雞/叫鴨冇乜特别
只係佢係Kevin Spacey先有人理

同埋强調Young冇意義
係咪Gay男人都鍾意Young,early 20s即係冇衰十一添

雖則大家都係成年人
唔知佢有冇迫過人做d咩
但佢一有機會見親仔都撩，都幾煩膠同猴擒

如果the leftovers係100
fargo值幾多分?

Wendy Williams Passes Out During Live Episode of ‘The Wendy Williams Show’

Happy Halloween~

s1 80
s2 90
s3 85

好少見有人覺得S3>S1

‘What We Do in the Shadows’ TV Show in Development, Says Taika Waititi

'House of Cards' Production Suspended After Kevin Spacey Harassment Claim

工都停埋

steven spielberg新戲first look

tom hanks
meryl streep
carrie coon

American Crime Story: The Assassination of Gianni Versace
Is set to premiere on January 17 2018

之前冇消息?冇啦啦就話1月播?

THE GIFTED..想DROP

我會俾leftovers 95
S1 90
S2 95
S3 98

Fargo就s1 92
S2 90
S3 87

睇完The Deuce, 係咪未confirm有S2?
論美術同佈景呢套先係世界級
btw好唔鐘意Vinnie姐夫, 唔係Vinnie佢等揸兜啦
都係因為佢先有得做間妓院老闆
同埋Darlene呢個角色成日都係hea mode咁
自從佢拎左Abby張機票番去老家搵人落搭就對佢冇哂同情

開始追AMERICA STORY

之前一路有promo

leftovers s1 91, s2 98, s3 97
fargo s1 90, s2 95, s3 86

confirm左S2, 佢地諗住拍3季
From the beginning, the plan was to cover 14 years. The first season is ‘71-‘72, and the dawn of pornography. The second season is ‘77, ‘78 and ‘79, or somewhere in there. And then, the third season will be ‘84-‘85

姐夫又話唔會沉船 宜家沉哂
Vincent走去打條友果度好型 即刻KO
Darlene自從入左雞竇之後個人成日好攰就虛脫咁 佢地應該企街開心啲
Thunder Thighs Candy嗌佢果幕唔知點解我睇到好傷感
殺佢果條友我以為係之前打Candy果個 但睇返啲人講又話唔係

同埋開頭Frankie播片比Big Mike睇我以為佢比hehe片佢睇
結果係卡通片 好溫馨

當初出來道個歉話自己好耐以前做錯事後侮內疚
道得好好睇睇已經無事
拎出櫃來轉移話題真係好低莊

Hi 好耐冇入黎 呢排返工冇乜時間睇劇
岩岩開左st s2

正啵

屌唔會腰斬掛

可能等過一排冇咁風頭火勢先拍
如果因為呢單野搞到套劇冇ending咁就真係壯觀

Strike Back 又返生?有S6?

原本leftovers s3想俾夠100
但s3e5 牧師果集中後段結尾理解唔到
所以扣左2分

之前兩個主角唔返來
變四個主角 2男2女

果集睇完我都get唔到 要睇其他人解釋
(雖然睇唔明但果集都覺得好睇 )
Laurie冇死同埋S3冇好似之前guest / lens咁正既nora episode
如果唔係就會同S2同分

同埋S3冇乜點深入交代下tom / jill / john / erika呢班人
如果多返一集講下佢地就perfect池

我都覺s3講tom/jill少左d

Dirk Gently全能偵探社有冇人睇
依套真心正

點解D細路感情線好似20幾歲咁

ST班細路夠聰明過大人

睇咗第一季，開頭果幾集唔係幾睇得明，好無理頭咁
我係睇到尾一兩集先get到佢講梗咩
睇哂成季都唔係好知佢地啲能力係點黎，個殺手好搞笑

好記得呢套戲 因為好少戲係NZ出品
個導演仲有套Hunt for the Wilderpeople ,好撚正

姐夫無乜野啊,普通男人1個

如果S3有10集就好

睇緊the end of the f***ing world第一集 好笑好睇
女主角好撚搞笑
套野真係幾有fleabag味

Thor 3

一開始見主角講everything is connected，淨係覺得好煩，但係最尾真係揭曉係connected

一個去左拍BLINDSPOT

呢套S2,冇字幕組

啲新聞話多數會直接cancel

有喎，我睇緊

alias grace 可以一睇

希望好似ss1咁高質

個尾完得幾好，起碼我開頭睇唔到明嘅，最後都知佢講咩。冇諗過整回到過去部機果人個女最後可以返去佢自己身體
第二季等佢出哂，Netflix有先睇，追梗其他劇

係囉s3冇講到jill同tom佢地真係差咁啲
S3e7我覺得好正

唔係掛 ...我覺得唔會
啱啱先話有S6咁咪自打嘴巴
開頭寫死frank咪得囉

幾高質
好似已經播完 睇完ep2未有時間繼續睇
過兩日睇埋佢
btw alias grace喺metacritic個分已經高過ST

好期待

jill唔知係咪拍death note搞到唔得閒
S3宜家得8集，如果加返兩集一集講tom&jill，一集講john佢地 total10集咪好囉
john果邊我想睇返flashback，睇政府放炸彈之後佢地當時點面對evie死左

無左frank仲有乜拍

呢套睇到半路冇睇
去到中間真係好煩膠
遲d有時間繼續睇先

最衰claire個角色寫得咁差，一冇左frank佢都擔唔到大旗

一係寫FU去咗轉韓國順便整咗個樣 咁就搵第二條友繼續拍落去

嫌套劇未夠爛咩

信不信

Good source has told me: Kevin Spacey will be killed off this season. Spin-off will occur.
4 weeks off for the crew. Rewrites for the season.

"They were asked to go on hold for 4 weeks for planning and asked to NOT find other work. Then they were contacted again and told their would be a spinoff but this season was on indefinite hold. Then they were told they are rewriting for those 4 weeks and doing this season to kill him off."

屌你韓國都出埋

點解the end of the f***ing world英字淨係得ep1

係咪網飛劇

Channel 4 + Netflix
Channel 4播先

係囉, 唔知點解
明明都出哂咁多集架啦

都已經唔係搵中字，諗住睇英文字幕都係得一集 條友up完一集又唔up埋其他
頭先dl左第2集啲畫質差到 疾疾下
片源都係得第一集係正常
屌

開左新post

正皮唔該

有d想睇本書, 但atwood好拖戲